[突發] IFC Apple store 店內高層批准便衣狗入內捉手足

請廣傳！

手足勿入Ifc Apple store, 有便衣狗已進駐
員工目睹有便衣狗已捉一名手足

IFC Apple 店內高層下令同事勿理，專注工作。

推

三名年輕人在ifc Apple Store購物被指違反限聚令收二千蚊告票

Pish

推1

推2

推3

推4

推5

嘩 apple 一日入面咁多客 個個都衰限聚令

tim cook啜支那腳趾啜到𠽌𠽌聲，店內高層點敢唔啜

Apple 不嬲都係奶共愛支那
不過因為係apple 連登仔會扮睇唔到 照買
罷買？不了
講句光復香港就ok了

無人敢入黎
香港人抗爭真係笑話黎

事先知道係便衣然後放佢入去捉人
定係幾隻便衣潛入去捉人

合理。中國公司黎。奶共左好多年

今次幫黨做嘢。加曬分

合理，奶共公司

手足盡可能唔好入去！ 平時好多便衣狗捉人！個個帶住單邊耳機！

仆街apple 高層，放便衣入店內捉人！

攞到上報

推twitter啦

食屎

嘩 IFC 破璃Apple store破璃設計非常之好

Push

發夢果時將display機wallpaper轉曬做光復香港，再將系統語言轉做阿拉伯文

起碼推到佢交代事件

前線好黃

呢單野搵美國議員做大佢

合理

唔好講到手足on9。你幾時有見過季柄雄食完大茶飯求其搵間百佳避風頭

連登仔不嬲唔敢面對
屌人睇tvb就得
自己揸住奶共apple就係無得揀

係咪想搏裝修

如果係其他公司己經1001左
不過apple撚話出ipad , 手足不了

唔睇tvb可以睇viutv

唔用apple用咩

做乜撚啊

卸膊藉口全部齊

RMBJ都奶到仆街 一樣冇事

起碼要放便衣狗入店內嘅高層負責，apple一直都話顧客係最重要，家下佢放狗入去搞客人，點都唔可以就咁算！

個mon好黃

pixel samsung lg asus
btw 黃之峰apple俾狗破解到
不存在apple安全過android

樓主開返時事台
吹水台無人睇到架

apple? 連登仔，睇唔到

講真唔係幫Apple 講嘢

邊個唔奶共

apple

係咪要俾外國人知蘋果唔支持自由民主？

連登:Se2好抵呀，狗衝

咁個三個後生仔點樣問Apple拎cctv
Apple奶到咁

咁用乜機好？

An機google都奶共咁用咩機好

美國大把人想開呢班企業家波架啦
奶支搵錢奶到出賣自己國家

千祈唔好搞apple，連登仔會嬲

Apple奶共唔計奶共

出賣本土都唔出聲 橫跨12個鐘嘅小小國家會理咩 當然唔係叫乜都唔做 但抱住唔太樂觀心態 而且佢地食得好住得好 你地打 你嘅事 唔好搞到我

好嬲
罷買

呢間apple d野
去第二度買

ifc都自出自入

前線好黃....條底褲

有.連登仔

Dllm

d藍衫人行行企企一個月就有25k

爆Apple stote

製造輿論

Twitter發大佢先

妖

Apple 前線好黃

Eason都係 前排俾人屌幾日 呢家又無人記得了
利申：Eason死忠 而加覺得佢d歌好難聽

篤尿好黃

美國大把人想開呢班企業刀架啦
點會無人出聲？呢班dem金主
美國人忍左佢地好耐

推 🤬

間嘢裝修都幾大獲
咁多玻

你地千奇唔好咁

黑警射實彈都唔會爆

今日真係大開眼界，
見住白衫同Apple d經理 傾完
就開咗半閘比便衣入鋪捉人走

駛唔駛罷用iphone?

台灣htc囉

呢個真係最重要

ifc Apple Store單野有無片?

CWB Apple Store每次都光速落閘送客

吓
點解唔理
佢哋唔妥apple咁耐 宜家有機會重唔開佢波
又係香港咁細無人理嗰啲呀

反正Apple 係點都唔可以被裝修嘅舖頭
所以佢地驚乜

屌你老母

底褲好黃

做apple班垃圾咁撚低賤又冇學歷要求成班賤種咁都有25k

apple真係兒登春袋嚟 咁耐先得4頁

香港人已經最設身處地俾人欺壓都繼續奶Apple更何況外國人我都係諗得個知字就完

日日過去屌9藍精靈啦 店入面電話d線又無端端甩左又會熄左機

利申 apple用家 唔識用iphone要藍精靈幫忙

如果間野係美心既一早比人圍屌等裝修
Btw fc咗未

其實好簡單
要比壓力apple
梗係直接將件事推上國際
再email比佢地班高層
問佢地到底點保護香港嘅顧客係鋪頭入面嘅安全

唔會再洗錢落Eason身上

推到要apple回應

好撚在從未用apple product

其實要推撚到apple hk回應，一係變藍一係澄清

Apple DLLM

仲用Apple ?

好彩我用hackintosh

Apple d玻璃

點推都上唔到熱門

你都睇到嘅人地會睇唔到咩

真係覺得連登好奇怪， 明明apple 同黑警合作開閘放狗入去捉人， 呢度的人對呢件事可以咁冷淡

因為Apple係連登自古以來不可分割的一部分

俾壓力高層？ apple tim approval 喎

其實唔使裝修Apple

之前仲比連燈仔屌

咩都唔做係咪最有用？
或者你有咩高見

繼續課金俾奶共果送錢俾中共

抵制蘋果

咁大塊好難配好貴！
傳番去國際比人見到問apple咩事就唔好啦！

華為
因為華為就是党

apple不嬲唔計

前列線好黃

up

咁唔係可以用啲乜啫？

先別論htc好唔好用

佢行緊個system未又係Google Android

一鳩樣

ifc apple store係咪可以裝修得

唔係幫tvb 講嘢
邊個電視台唔奶共

香港咁多間, 係得佢嗰間玻璃設計有問題
要等國際專家研究下

見親apple野連登仔一定扮睇唔到

文宣缺人缺資源 60路港嬸被逼背熟文宣五大安全守則

樓主幫手pin得唔得

成班idog奶到雪雪聲
Iphone未比人爆之前就話an公廁都不如
跟住gphone周庭單野同埋美國鑑證科警犬話an難爆過ios，就改口話呢個世界無野爆唔到/相對安全/佢部野唔係最新
奶共奶到放狗入黎，就話唔用iphone仲可以用咩

唔需要鬥黃就正如你去食黃點一樣黃店嘅原材料都係中國做

有心就揀一間比較黃嘅

明知佢咁奶共仲幫襯笑撚死呀

你攻擊美國企業
然後叫美國幫拖

香港開就係奶共產黨架啦

Starbucks係咩國家企業

知道要拉邊個，鋪頭冇得拒絕

721 831 101 1111

Twitter見

入間奶共舖 期望d咩

FC?

高層99%藍架啦

個個都奶 所以唔洗分黃藍啦
撘狗鐵既手足都係無得揀
食老麥既 都係無得揀
全部都係被迫既

異曲同工

樓主係五毛帶緊風向

［鐵證］班三毛一直帶緊風向要香港人攬炒

你咪撚手機囉笨柒

Se post 爆左幾多個

大陸仔黎。23號嘛

樓上咪有人建議左 用間相比下無咁奶既公司囉笨撚柒
唔係話你唔用得
不過你用既同時 無資格屌人睇tvb食藍店撘狗鐵
因為你都係支持梗藍店

Starduck本身個朵已經好臭
所以外國先無人小
你搞apple 基本上唔駛打國際線

apple係收購哂玻璃同雲石 木材廠
為求做到全球統一

而家又唔係無理攻擊apple
apple外國多人care先更加要引起關注

push

我都好簡單咁答你，Apple話冇咁嘅事就得
你有冇證明吖？？

唔係google android apple
得返window手機？_?

咁可以睇下佢點回覆你